毅進有邊啲課程讀完會有用？

我見毅進都有好多課程簡，又無邊科讀完對日工相關工作有用？

技術
整車飛機裝修

紀律部隊

洗乜讀呀
睇吓成龍大哥d戲咪識囉

Technical啲嘅野

如果只係只個五科合格其實係咪讀乜都無所謂？我諗住讀個日文課程算

犬隻課程
sad but true

除左做狗無了

毅進制，收禮無上限，勁有用
有用過紙皮多多聲

係 係鍾意同有錢就得 像極了愛情